黑色，代表香港人永不投降

黑旗，白旗之相反，代表永不言敗

洋紫荊，代表香港，本身不能結果，但靠人的努力得以延續

紅色，代表香港烈士嘅血